[終極iq題] 現任立法會議員裡面，邊個議員最親中？

答案：珠海迪
用個大陸城市名做自己個名 仲唔撚親中？

笑左請給讚

直線乞負皮

笑左就認啦屌

拉

推

鍾國斌＝中國斌

好笑過樓主個個

李斯

韓國瑜
蔡英文

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日&nbsp;
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

陳國邦